願榮光歸香港 (動物之森版)

有巴打喺動森整咗條MV
仲留咗個空位 紀念犧牲咗嘅手足

幫手入去like呀唔該！